光榮冰室(黃店)老闆入一入黎

呢2星期去親食早餐，成間餐廳冇乜人，有時叫寫野埋單啲待應都扮睇唔到，由落單到埋單都慢到一個點，食個早餐要成45分鐘，唔知以為自己去左歐洲，老闆如果見到呢個post可否改善下